教育局局長：影響學生情緒、令佢參與活動，就係政治宣傳

【各位家長睇路】楊潤「紅」的驚人邏輯！

楊潤雄在《在晴朗的一天出發》回應教育局去信全港學校，禁止唱政治歌、罷工同罷課：

主持：邊首政治歌唔得？

楊：邊首睇發展啦，可能遲啲又有新歌，學校自己會知，我哋出面的人冇得講邊首唔得。

主持：《願榮光歸香港》一定唔得？

楊： 呢首好明顯係政治宣傳的歌。

主持：在音樂比賽唱《孤星淚》呢？呢首有革命背景。

楊：你就咁問我，我自己睇，我會覺得，但當然要睇環境，宗旨係佢做呢樣嘢會否干預校園、影響學生情緒、令佢參與活動，就係政治宣傳。

主持： 如果學生唱熱愛基本法呢？

楊：佢熱愛基本法不是一個政治行為，是每個人應有的行為，正如好似孝順父母，這不是政治宣傳，是法治行為，是必須要做的嘢。

主持：咁佢宣傳國安法呢？

楊：如果呢個係法津，我哋要幫佢守法，這是應有的態度，這不是政治的行為。

主持：所以支持法治不是政治，反對就是政治？

楊：社會上在這呢方面有好多聲音，我唔想學生做敏感討論，政府在立法後就會教，呢個時間唔贊成學生做推廣。

主持：林鄭話絕大部分人贊成立法，起碼你肯講社會有唔同意見。

楊（知道賴嘢）：你問我，我都相信絕大部分香港市民支持，但的確有少部分人有恴見。

主持：基本法講明有罷工自由。

楊：罷工要關乎佢服務條件，影響薪酬、僱傭關係，老師因為政治原因，咁學生點呢？

主持：任何行業罷工都會影響其他人喎。

楊：老師為了個人信念或理由而將學生利益不顧係有問題。

主持：咁各行各業都唔應該罷工。

楊：如果你三位突然罷工點算，咁呢個鐘頭點算呢，貴台都要同你哋跟進。

Source: 鄭達鴻

九唔搭八講垃圾，知呢隻曱甴上綱上線就夠

中共港共紅到出面其實吹佢唔脹
依家都洗濕左個頭 同美國佬反面
扮哂野司法獨立 有學術自由 意義已經不大
中共一直想香港行大陸套管理方式

都請到明套歪理，支持就係應該，反對就係政治

講

令佢地唔理政治就得？ 大佬 唔講你教學內容 淨係一開始免費教育已經係政治啦 佢地每個都受政治影響但係就唔可以對政治發聲 咁駛唔駛間間學校都係牆貼「不談國是」呀

升旗禮？

奏義勇軍進行曲？

咁考試咪中晒呢兩個要素

仲有家長日

就咁睇文字 個主持嘅問題都好尖銳好勁

咁取消考試同家長日囉

愛國係唔係政治操作？

義勇軍進行軍都係政治歌啦白痴，禁撚埋去啦

打錯自膠undefined)

最後個問題點解咁ON 9
個台話你今個鐘計時薪 10蚊一個鐘啦
咁你仲做呀?
係爭取原本應該要有既野先會發動罷工
弱智係無邏輯可言

影響學生情緒、令佢參與活動，就係政治宣傳

屌西啦,班制比賽陸運會呢d咁興奮既活動以後唔撚俾玩

你老母 識玩既就唱紅歌去批鬥返d 仆街校長
問佢係唔係政治

睇新聞都係政治宣傳

佢未講咗愛国係應該所以唔算囉，唔好諗住講道理啦佢話係就係，屌尻佢老母就得

秒撚左 支持就唔係政治 反對就係政治

香港人終於明白佢地邏輯?佢地日撚日講政治化就係用嚟水尻班港豬政治好煩㗎唔好理啦，到時到候將所有反對聲音推哂去政治兩個字到就好易令班港豬對反對者有負面感覺，總之唔支持就係政治化，就係唔好，政治好煩所以你唔好理

唔好以為講緊道理，佢純粹引導緊港豬

呃班冇思考既港豬姐
洗講咩logic呀

on9 仔佢有話同你講邏輯?

主持好嘢

即係承認令學生參與愛國活動係政治宣傳

起來歌仲大政治色彩啦，垃圾
又血又肉又打仗

垃圾

所以支持法治不是政治，反對就是政治？

香港人爭氣啲啦

主持：所以支持法治不是政治，反對就是政治？

呢句講得好呀

是

dooo yooou hear the people sing

佢自己送個仔去澳洲享受自由生活

自己就係納粹香港屠殺學生

依d 咪政治囉

唱紅都影響學生情緒，咁又得？哂鳩氣依班垃圾局長

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

//如果你三位突然罷工點算，咁呢個鐘頭點算呢，貴台都要同你哋跟進。//
612同85大把DJ罷工
嗰陣咪全程播歌
世界無話無咗邊個唔得

係

又多一個藍紅腦殘自己申請入制裁名單

義勇軍進軍曲都影響情緒，鼓勵人不願做奴隸，冒着tg前進

主持OK好波

不是政治

W

咁林奠同所有高官講既野都係WO
係咪佢地都唔應該講野

支持共產黨 不是政治
支持文化大革命 不是政治

唔應該讀歷史啦

建議學校組織青年紅衛兵 不是政治

一視同仁 禁埋國歌啦 柒頭皮送啲子女去澳洲讀書

澳洲人有乜資格管香港人?

世界歷史 是政治
中國部分歷史 不是政治

佢兩個仔係澳洲讀書係咪唔愛國

焗腸goodest logic

中學啲女仔同男朋友嘈交掟煲搞到個男仔係全班面前發脾氣都叫

義勇軍進行曲算唔算？

主持問得好

有無得聽返？

推

水陸運會算唔算影響學生情緒、令佢參與活動？

個個閪官都話絕大部份人支持國安法
但又咁驚搞公投

呢段說話教我地點樣好好應付班藍絲

條友係柒架喎

楊：社會上在這呢方面有好多聲音，我唔想學生做敏感討論，政府在立法後就會教，呢個時間唔贊成學生做推廣。

咁大學social sciences果啲唔洗做research啦，中小學唔洗做性教育啦
個個都係敏感討論嚟架喎

不如直接d 講話反政府就唔得

呢個節目不嬲主持得最高手既地方就係會引到無腦既人大大聲尻up哂啲廢話出黎比全世界聽

楊局長，罷工係基本法寫到明嘅自由權利
返基本法禍中亂港？

咁唱國歌點算 算唔算政治？

最影響學生就係你班垃圾狗佢，逼佢地出來參加政治活動，你班狗官咁煽動學生，要唔要坐監啊

民主自由嘅合理議題唔罷得工，叫做政治活動
發起一個有關教師利益嘅罷工就得啦
要求加薪10倍

做親教育局局長都咁on9

問唱紅歌咪可以收佢皮

中史西史通識全部唔洗讀yeah

所以支持法治不是政治，反對就是政治？
哈哈...

唱國歌要喊要流淚都影響情緒，咁點算

譯做英文幫佢宣傳下
叫啲外國人唔好黎香港讀書

課後活動
興趣班
都係政治宣傳

早會升旗可以唔洗參加，可以同訓導老師講唔參與政治活動

咩歌都唔比唱

共匪個腦是沒有思維邏輯

楊狗不嬲垃圾

港團體發起罷工罷課公投 港府：無意義
最新更新：2020/06/11 11:39

（中央社記者張謙香港11日電）為抗議北京方面制定港區國安法，香港泛民主派團體發起本週日進行罷工罷課公投，教育局局長楊潤雄今天批評此舉「並無意義」，呼籲學生不要浪費時間。

由泛民工會和學生組織組成「二百萬三罷聯合陣線」日前宣布，將於14日發起全港聯合公投，如果有6萬人參加並有6成人投贊成票，陣線方面將舉行跨行業聯合罷工罷課，反對港區國安法。

楊潤雄今早在電台節目上說，教育局反對把政治帶入校園，專業的教師更不應該參與罷課；老師罷課屬於紀律問題，局方會嚴肅跟進。

他說，相關組織發起的公投實際上並無意義，學生不要浪費時間。

他並說，公投背後是推動反對港區國安法，當局不能接受，而公投在本地制度上並不存在，也沒有法律基礎及效力。

據報導，有超過20個工會及學生團體參與發起這次罷工罷課公投，它們大都是「反送中」運動爆發後成立的團體，包括新公務員工會和中學生行動籌備平台。

「反送中」期間，泛民團體也曾多次發起罷工、罷課和罷市，一些示威者甚至癱瘓捷運行駛來阻止市民上班上學，但各項行動大都沒有成效。（編輯：沈朋達）1090611

佢會話唱國歌就如孝順父母係必須要做, 等睇爹親娘親不如習總親

笑撚死人咩

政治打壓其實係咪將政治帶入校園？
咁佢應該禁左自己先

咁唱紅歌啦
沒有共產黨就沒有新中國又得唔得？

公就我贏 字就你輸 on99

“宗旨係佢做呢樣嘢會否干預校園、影響學生情緒、令佢參與活動，就係政治宣傳”

我每次聽到國歌，都會諗起二戰時日本侵華，同胞們每日生活響水深火熱之中，令我情緒激動，會產生要參軍保家衛國嘅念頭，甚至會上街反日，咁學校咪唔可以再播國歌，我係咪以後唔可以聽國歌唱國歌？

連教師資格都無就收聲喇潤腸雄

強推國安法 一樣係政治宣傳

國歌算唔算政治歌?

支持法治不是政治，反對就是政治

畜牲狗 香港文革主導者 楊潤雄

香港2020文革發起人 楊潤雄

講緊自己？

政府做嘅嘢唔係政治
反政府=政治

全校每次唱完国歌
都要批鬥現場無喊嘅人

呢條友呢排好撚煩

D人係因為你仆街政府先做野
而唔係首歌搞到佢地做野

楊：佢熱愛基本法不是一個政治行為，是每個人應有的行為，正如好似孝順父母，這不是政治宣傳，是法治行為，是必須要做的嘢。

孝順父母係法治？？
有咩法例規管孝順？？

最影響學生情緒咪你班港共

一定得，局長答咗啦，支持中國等如孝順父母

識玩就玩鬥紅啦呢個時候

唱歌仔都唔得，冇情绪就奇怪

讀完中史令我知道支那同支共有幾咁腐敗，繼而令我反對港共而走出嚟，要取消埋中史科？

利申：中史5*

好過d記者會
遲d就好似大陸咁夾好一問一答

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

真係弱智反而小事
而家擺明成個政府一幅你吹佢唔脹既樣先係問題

要計嘅林鄭應該影響最多學生情緒，令最多學生由港豬變深黃啦係咪即刻拉得？

呢個真 而家咩黃都唔得
識玩應該用紅包裝黃 睇下佢點禁

依隻垃圾感覺上國際宣傳得唔夠

咁唔好選學生會會啦

建議614教育局聯同警方將所有著校服嘅收監一日，等佢地冇得參與投票

多謝主持

各位成人！ 學生唔比唱 你就會係佢學校唱！

一邊舉banner支持國安法，一邊裝修藍店

狗

唔係唔理政治
係要全部人做小粉紅

主機好似係深美

義勇軍進行曲都係革命歌 政治歌

當教育局局長言論影響學生情緒、令佢參與活動，就係政治宣傳。
邏輯✅
拉得✅